M43已死（O記宣布停產PF)

M43唯一強項422 10 bit video都比富賤追住黎屌

等減價